多謝林鄭撤回送中

本來見到開始有人互屌，到諗住場抗爭開始收皮
多謝林奠係關鍵時刻再一次團結香港人
兄弟鬩于牆，外禦其侮
五大訴求，缺一不可，抗爭到底